巨乳華 放生見習律師原因

有DQ案律後

起碼有班建制律師一樣會被除牌

律師朋友講

何妖第一個

夠晒啦，成功製造白色恐怖

點會

佢要雙重標準邊個阻到

保返何妖啦擺到明

工會接納架
DOJ可以提出
其他人都可以

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

幫手retweet埋
Time對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

最終決定權係doj

佢話放生邊個就邊個架啦

係氹唔到個青衣仔講錯嘢

仲有人覺得香港法律界真係專業

個法庭已經夠不知所謂啦

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？